[I/A] 遊戲王 Duel Link (67) - 繼續KC 盃

上個post 完無人開

唯有我開

（連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
All in大小黃金包

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

留名

點解平衡hero落鏡壁而唔係分斷

我2樣都有落

留名 白龍breaker直上15
但打尤貝爾完全冇還擊之力

內戰傷判開佢冇得連鎖變身，或者防吹起都可以

題外一問
（可能有人問過）

寶箱有時爆滿99

但實際上，入面的東西有多過99個

想問，其實最多會「突」到幾多件？

會唔會，有時候收唔到新寶物

1999 sorry

聖騎上到15表示開始有阻力

應該無限？d石有限期 通常都唔會hold太耐 一陣唔記得就蝕埋比佢

升晒全部人物LV 45
無石了

無限 多出黎既item會擺起收件箱1個月
(例如16/11拎16/12到期)一過期就會自動幫你清晒佢
所以要好好控制得閒睇有邊啲就過期

魔書白龍都幾好玩

佢張速攻夠啦
1500攻可以三張仲係永續

一階段幾時完

23號

撲滅幾可會有人用
反而防吹氣就真

卡手冇怪係手都已經88

岀沉劍果時一決臭西杏子

基本上係猜先後攻就玩完

打到上黎18開始多白龍，發現原來聖騎咁樣每回合爆獸打白龍係幾好打

呢隻game最西既地方就係每次臨上頂，系統總係要比d挑戰你，一係自己卡手，一係打counter你既牌，仲有種T0 牌叫對面神起手

因為白龍嘅都上曬去
反而hero我真係見得少

二重電火牌組 先手四怪 打吸血鬼 一世難忘

白龍同HERO好多喎 一係大拳頭一係重後場

咁你應該係得罪左派牌員

我真係想玩二重架⋯⋯三澤大哥，唔好玩我啦⋯⋯

有人d hero 落暗之閃光
(犧牲一隻1500攻暗屬怪 清全場特召怪）

雖然冷門但諗法幾好

但都係昇靈術師最好

LM

玩左五場 吸血鬼 暗鬼好好打 打野蠻人比人打到變屎

有升靈嘅話話魔導玩哂

下包 虛無空間

同步都唔洗玩

收工

全城帝deck

屌你老母非到仆街 抽左60包 一張ur都無

幾時出新黃金包
想抽返d舊卡但又唔想抽舊包

最近期有機會就係stage 2前夕
第一次黃金包就係咁

點解啲人上到王/Max 都係玩T1 deck
想玩下fun deck 都唔得

王者看破………破唔到真沉默魔導去墓地個時特召沉默魔導Lv8 既 有無高手可以解答下………當時有青眼白龍在場，岩岩打死隻真沉默魔導

去墓地嘅一刻就觸發咗無視召喚條件去特召Lv8
就算係3速嘅反制陷都冇用

我用白龍duel每次打魔導9成9都輸

用念力王牌

白龍我放2栗波就係為咗打大波同內戰

咁如果我用聖杯得唔得

印象中試過係唔得

有專門對應既卡
有幾張卡係針對墓地發效既怪物效果，陷阱
果d應該解到
不過冇人專登落黎針對特定deck

王完max埋，都仲未夠120場

求指導

雲魔物有冇得唸
天空聖域，障蔽
完全打唔入喎

依家咁多折魔陷既卡牌 唔好諗太多啦😂😂
Fun deck 偏向

我屌你老母ShortlyBoy就係dna尖兵自閉撚，我拎隻炎王1800攻撞埋去輸撚左
我唔撚理係咪同一個人，依家都入撚哂你魂浪呢條賤閪自閉撚數呀，屌你老母臭閪仆街死啦魂浪

82007
改名都認撚得你呀賤種臭閪
ShortyBoy？邊忽short呀？條撚呀花生仔？

on撚9，自己廢就廢，有乜好賴
同埋你咁唔滿意就report佢，反正又唔係我
我行不改名坐不改姓

歡迎你下次打柒我之後po上黎再串我
不過打就算贏我都冇乜好威
同埋轉左用暗鬼好耐

見到羽蛾個樣都唔開胃

咪鬼用白龍啦

呢副全舊卡，都用左好多個月下
試過可以月頭廿幾勝已經王
技能其實隨便，唔駛用呢個

我知hero呢排興重後場，但我唔慣打咁慢，我鐘意一波帶走開場屌打對面多啲

一副呢個，一副陽炎，始終呢兩個最順手又強

我係納魔配神鷹個時無玩，好似係第一次kc杯完咗無耐，近期先再玩返
卡組只夠玩白龍

我 一張黑鬼都無

出牌組成日唔記得加密
下次都係斬手指戒po

原來用自閉仲可以聲大夾聲屌翻人轉頭廢？用無腦自閉有幾撚巴閉
你盲撚左？話撚到明就算唔係都入撚埋你數
轉用暗鬼又如何？對自己用過自閉又唔撚認衰，仲要係上個po死撐，一早認錯我都唔會屌鳩你

用完自閉仲覺得自己冇錯先好笑
我服沈總其中一個原因就係佢肯認錯，真男人

巴打冷靜d
既然佢都話轉左deck 咁就由佢啦
之前都俾人圍插完

唔好以為下下紅色大字就啱哂先得架
我從來冇否認
我魂浪係有用過自閉deck

但你技不如人仲上黎吠就真係
人唔笑狗都吠
你話入我數就入我數
咁我話你老母比狗屌咁你味生滋狗？
我一開頭唔知呢到唔比講自閉
ok，my fault
但而家我收聲你仲要繼續人身攻擊我
咁我就唔會唔出聲做死狗比你屌

冇心要踩場搞串個party
但輸左唔訓氣無啦啦捉我出嚟開刀真係

邊有人用炎王打人架
正常自爆炎王叫尤貝爾出黎
而且你用尤貝爾同自閉有咩分別
尤貝爾再等尤貝爾-極度悲傷的魔龍
再唔係叫鳳凰
重仆街過自閉

白龍打魔導睇手牌多
清佢後場先 Breaker / 超能毁滅者 / 白靈龍
兩隻大怪佢頂到一隻頂唔到第二隻
至於lv8 睇你抽唔抽到加拿大囉

抽多張轟咆

見到炎王都知咩事
不過係我眼中都易打 所以都廢事出聲

報復社會

第一，輸自閉叫技不如人我真係第一次聽，開撚哂眼界
第二，我用尤貝爾主力召第3態同召鳳凰，如果清後場再打都叫衰撚過自閉，ok我收皮，del game唔洗入呢個post
拜鳩拜

玩尤貝爾都唔叫自閉

最後講多句
覺得用自閉贏人都叫技術性擊倒，輸俾自閉就係垃圾、仲有睇緊post又用緊自閉既cd rom
我屌哂你地老母

巴打唔使咁激動
咁佢又冇講錯嘅
優貝爾確實都係自閉嘅一種
冇交流可言就已經稱得上自閉

一召宇宙智者已經被除外 念力王牌卡住起手牌

巴打
眾巴打相識是緣份
一路走來
有人離去有人加入
唔好為咗嘈交而棄game
大家都中意玩duel links ，方式唔同啫
呢度氛圍ban鳩仆街垃圾自閉，留得耐都知
講自閉嘅咪見一個屌一個
至於尤貝爾係咪自閉，各花入各眼
但dna尖兵就肯撚定係自閉
大家可以辯論自閉甚至大條道理屌柒人，但唔好輕言棄game

留名
講個笑話
lvp2

冇交流=自閉嘅話 2014年起實卡99% deck都係自閉

因為全部都係頭turn set好個場對面就可以forfeit到佢先攻set場

照咁講永火係宇宙第一自閉 龍盟第二

丟張調和落去感覺會再順d

冇上黎一日，一上黎就見到罵戰
以事論事喇，有巴打用過自閉，咁佢之後冇用，咪由佢囉，沈巴係真男人，主動承認，但冇可能要求個個巴打都打篇論文出黎話承認過錯，改過自身喇，打隻機姐，唔洗做到要人格擔保既，雖然呢位巴打都曾經有反抗，但既然佢都話轉左用暗鬼，你亦都冇任何證據證明佢冇轉deck, 除左話信佢真係改過，都冇咩可以做，遲下你打牌撞到佢真係用自閉，再cap圖上黎相信都會有巴打陪你一齊屌

第二個問題，你打輸比個羽蛾自閉，但就入人地數，無喇喇比人屈，比你都燥底喇，將心比己，咁你又真係唔怪得人反擊你wo，雖然佢果句打唔贏自閉就技不如人我都唔認同，唔係每一副牌都有對抗後場既能力

講真我今日用聖騎連續兩場升19都遇同一個羽蛾，第一場仲直接隻蟲放我deck面，搞到卡係18，咁唔通我又棄game咩，明知佢係哂你時間，打到就打，打唔到就直接豪一場比佢快手打下一場好過喇，反正你係有實力既，實會打得返上去

我停咗喺流天類星龍嗰陣所以打後唔太清楚
起碼我而家覺得係dl 依家主流都仲叫做有博弈ge成份
但係尖兵森羅呢技術含量有幾多 當中有幾多交流
大家有目共睹 起碼我對自閉嘅定義係咁先囉
錦base on 上面兩條原則 優貝爾其實差唔多
開場拉優貝爾 等等等等等 等到有鳳凰/計算機
再otk你
咁當然 我本人對優貝爾係零反感 因為你熟左其實都幾易打 未去到啲惡害deck錦乞人憎

應該咁講 分佢黑唔黑人憎

即係有d deck你見到係會即刻執deck搵第2個打

黑人憎deck例如dna尖兵 以前d傳統level b重力網消血 你可以叫呢d"自閉"

但有d唔係"自閉"嘅都好撚黑人憎 咩遺式/發條呢d頭turn可以搞到你0 hand 我見過人實卡打 一見到對面開儀水鏡 執deck坐去隔離檯打

所以好難話分邊d係自閉 因為根本好難去定議 分佢黑唔黑撚人憎就得

有時候
抽水唔係咁抽
龍破壞你唔撚打過去點撚樣扣血？
冇得直接攻擊喎
知唔知咩叫自閉？
唔撚柒打人永遠被動自閉
當然 主動有嘅 主動送隻熔岩魔神俾人囉

理性討論嘅話 yubel/亞馬迅劍士都係主動撞過去 可以永遠企係道唔郁 算唔算自閉 當然條件無dna尖兵咁簡單 但你話技術 兩個都係無

真正技術除左做step 仲有變化 2速開技時點 砌deck 等等等等
全自動波deck都可以話無乜技術 (森羅)

所以分黑唔黑人憎deck就得
dna尖兵都算公認係黑人憎

就咁頭版果句已經夠 連登鼓勵搏奕論，簡單講就係個過程有來有往有交流，副牌有冇技術成分唔係個重點，但森羅點解會放左落自閉呢？ 佢打開張傘菌，之後就一切交比命運，連個使用者本人都唔知會碌到咩卡落去，整爆哂你d野，特召多兩件就下一場，成個過程連個腦都唔洗用，基本上都唔洗理對面咩牌，全部同一個打法，對住幅牆都打得既，佢係近乎冇 選擇 同 應對 呢兩個過程架

有時上黎都真係想睇下有用資訊，唔係想睇人嗌交，但偏偏最近差唔多每一兩個post就有幾版野係因為自閉呢個問題係度互屌， 睇到個人都好唔舒服，唔係因為習慣左睇呢度，我諗我都一早走撚左，睇黎呢排都要開始戒下手

咁坦白講，唔討論立場對與錯

呢到風氣就係鍾意屌人自閉，你屌得人就自然預左對面會反抗，就自然會有來有往咁互屌
咁咩野耐唔耐上親黎都見到有人互屌，係好理所當然

呢樣我諗除左duel link，到到都係咁，除非你唔屌人啦

咁呢個係你咁玩啫
如果你下下都淨係等封魔/DNA 先打
我玩吸血鬼/HERO turn 2已經打爆你
就連最自閉嘅巴哈仔都識得睇情況玩

起碼我覺得龍破壞有技術含量囉

0hand我諗起八汰烏
但儀水鏡點解 我見dl好似麻麻哋

不過咁講 呢個係我自己嘅睇法姐
That’s why 玩咗咁耐dl
佢一出吸血鬼就即刻愛上左呢副
你肯用腦就算低過1000血 都有翻盤嘅機會

吸血鬼雖然話葛蕾絲+場地用完都有炸
但唔似垃圾森羅咁 蘿蔔 戀人 特召大怪 一兩round就起晒壇
點解咁推薦吸血鬼
因為技術含量高
特召完嘅狗蝙蝠離場就除外所以冇得再特召
成副deck基本上泛用魔陷得3-4張
點樣係少魔陷嘅情況下保到2-3怪企場
呢啲先係有挑戰性

認同
吸血鬼真心正
用龍盟打到dLV17後卡
再用吸血鬼連勝12場再打多2場升max
場場都有交流

[url]打白龍同hero多
好彩沒自閉[/url]

暗黑界技術含量其實都好高 不過唔到出街 等佢出龍神先算啦

連勝真係好鬼難

如果有得揀用腦 我會揀劍鬥暗黑界

想佢出咩好玩又有技術嘅deck...熔岩

簡單d黎講 佢頭turn搞完一大輪combo會變到咁

2700x3 2400x1/2 你0hand
抽果張唔係黑洞就下一舖 未計對面有冇魔陷保怪
發條就除左0hand仲有2卡FTK 頭turn扣你8千
仲有d永火天糊又係頭turn企4張怪 後場2張反制效果陷1張free chain炸卡陷 你果turn唔開得魔法

八汰鳥唔洗講 場有三眼仔出帝龍=贏左

連勝幾舖系統就會介入 比針deck你打/fuck draw

MCS 32強分佈

竟然咁少武神
不過叫做比闇鬼剋 冇得用雀引佢撞 炸佢就mask change....嗯

一年幾前啱啱入黎果陣，我都仲有勸下交，因為覺得人地新入黎，唔識呢度文化，唔洗去到屌咁嚴重既

傾得耐都睇化左，呢度巴打對自閉有怒氣唔難理解
新入黎，比人屌同解釋完，都要睇佢肯唔肯受呢一套，唔受就由頭再loop過直到走為止，都無謂再加把口落去

今次事件阿70歲巴打係呢度都有一段日子，就咁走左去有d可惜

冇諗到龍盟一副都打唔到入去
另一隻黑馬係二重，打到入四強

巴打們 任務完成了 有緣再會

繼續玩

繼續hea 玩啦

玩到好灰 用武神卡左係傳三 一轉齒輪就上王 舊牌依舊好勁 新牌都無乜競爭力 成隻驚開始悶

呢個真 之前可以玩足成日 而家拎克石就算

熱情磨得7788

其實以前實卡好鐘意用4星beat 但又未出齊卡玩

之前share 過類4星beat都已經有感覺

咁又唔同既..宜家實卡主流自閉極都係副先攻削6手姐
起碼對面可以攞手坑擋下
其他起枱deck 都起碼有壞獸同太陽波解
dl既自閉呢 擋都無得你擋啊

一早換可能唔使打三日三黑
夜

因為有手坑同大量解場所以冇乜天糊 但就算有得擋 都係黑人憎

同埋實卡in電光王we 7s

3 breaker 3靈滅 差雷王/閃光追/鎚頭龍

但仲未有beatstick最重要嘅電子龍

熱情就算 熄滅了

龍盟幾好玩但好易卡手，17上左18之後又跌返落17

巴打真心勁 我工具龍齊卡係王區試左50舖 輸左40舖以上

電子龍我已經當左K社唔會出

雷王閃光追honest 人地之後企左係度

靈滅個包 第一pack都係抽左100包到 為左追聖魔師

副deck要點組

3格工具龍
快啲出Life stream dragon 俾巴打玩

五星AOj 睇個樣都係ur

今日放假有時間打下KC CUP
屌那星
呢排多左咁多新META
尤其係魔術佬+宇宙智障+3條白靈龍
求教下大家點打
利申：卡左18好耐，而家17的無課 廢玩家

其實白龍手順係咪唔洗打
後手宇宙智障+白靈站場
白靈+王牌炸你兩張後場

斬龍deck 可以完美counter
不過我用魔術佬白龍打到17 都未撞過斬龍

身為亞軍都廢，咁我呢d 8強止步既應該叫做垃圾

垃圾fd 子

大家都係垃圾，不用分得那麼細

今日lv18開始用魔導戰士，剩係輸左一場齒輪齒輪

你副beat 同我果副好似

但我用心靈透視

琴晚手痕用左1500石抽到第二張DD
如果唔係都組唔到呢副deck
本來用黑妹刷專用技，結果一招技都冇跌到

本身有巴打提議心靈撲滅 但會有d自己吉自己所以轉左

認真問大家一句

魔導書算唔算大家口中所講既仆街deck

因為我用魔導書打飛機盃連續幾場人地一見你係魔導書就走場

栗波、吹起、宇旋、加拿大、陷坑
魔書遇重陷即弱勢
我打魔書通常會放低部電話一分鐘俾佢慢慢loop
loop撚夠再打

等你搞掂嘅時間耐姐

屌你老母臭閪
終於上到MAX
total 打左7X勝先由LV7上MAX
total有3次上王chance
第一次比魔導白龍斷
第二次比天胡沉默斷，條撚屌仲要係咁串9我
最後一次打吸血鬼，對方都係準備升，但我天胡
贏多十一場夠120WIN就可以正式收工

眼殘睇唔到

係咪一定要有3工具龍，得2隻會唔會差好遠

其實我覺得算 不過起碼有技術成份
唔會好似乜嘢森羅削血空牙團咁賤格
類似實卡既good stuff或者鋼鬼咁

啱啱同飲巴 龜巴吹緊水
見到連登上帝巴求救
呢頭話完自己垃圾
轉頭就話上咗max
所以話load少陣都已經乜都唔同
繼續新玩具pokemon let’s go

其實我技術生疏左好多了

啱啱玩三場兩場係咁。。。

所以平衝暗鬼勁到hihi

DNA真係幾有用
打吸血鬼又可以改種族，無左500加攻
打魔書直情直接令對面輸

捱到用命抽一回殺

我就平衡魔女暗鬼
幾好用，清前後場
不過對白龍就難打D

魔導書係勁過仆街DECK
直接悶死對手
就算唔投降都變HEA PLAY

一張DNA收佢皮

真
玩得duel link就係唔夠時間開ygopro先開嚟打一兩場
dllm魔導書耐到好似玩ygopro咁
我開翻ygopro玩唔好?

當初抽暗鬼嗰陣冇抽埋魔女
得一張
唸緊抽唔抽返張狡坑打白龍

龍盟先搞得耐

實卡再加埋星廊 加跳多兩隻朱諾出黎炸卡 再疊巨眼搶你怪/飛機再炸

其實都beat到 比多隻1900攻我都ok

死靈騎士更好

呀仲有地碎地割

其實係咪我個年代同你地唔同呢
我當年仲有玩實卡果陣四星強攻都仲會落索加或者魔召

新神鷹由7衝到上14

用變形 暗鬼 最多打到9
一轉左魔導書沖左上15

好on9 呀…琴日衝左上17之後好似得罪派牌完咁 用牌平hero落得1張魔女都可以連續2場抽1魔女2魔法1陷阱 今日打就連續抽10張先得2張怪

你冇拜神

上17前超順

我淨係卡19 連贏緊就硬係要比場惡啃既打

尤貝爾都算，竟然加埋掉牌蟲入去
比我龍盟400血反勝

應該同一個年代黎 電子龍>索加or冰帝
一係電子龍+n鼠 無恥組合
or d人用飛機佬+新宇俠+二重電光系統

想回巢，繼續用hero 仲夠唔夠打

死喇，飛機佬係邊隻？
完全冇哂印象

悟飯巴！
welcome！
平衡/重陷hero依家係Tier 1霸主

玩緊伊貝版

玩緊比卡超版
刷完性格開始玩

你仲有無玩圖板

唔知一開始個隻唔可以進化，早知就咁固執伊貝開局，算數遲d過左一週目先再練過隻

大開頭個隻伊貝冇得用火水雷石進化 ？
我開頭同女友一齊開game唔會清save留紀念

有尖兵+dna就屌架啦
玩咗兩年唔通副副自閉啲構成都100%一樣咩
有閪卡就係架啦

你又arm ge
dna真係幾好用

用龍破壞+dna
成副deck冇幾張魔陷嘅可以保怪
你用得到融合+成功企場+開到dna
我服架，起碼天糊企場

屌那星依家用埋啲垃圾尖兵+dna
唔好同我講除咗dna冇其他魔陷保自閉垃圾
自閉就係自閉 分咩半自閉啫 咪又係自閉

唔駛咁嬲ge
大家都深受自閉催殘
我其實想提出dna真係好有用
又可以counter 龍殺, 魔書, 尖兵, 吸血
仲可以比魔女出場
可惜比尖兵搞串party

沈總做野夠一視同仁

龍盟武神都要死係dna手上

對戰環境感覺如果？冇特性嘅對戰仲未接受到 仲搵緊片睇下有冇實戰效果

e hero天空俠

唔會唔嬲嘅
大家都深受森羅摧殘
我其實想講當時轉森羅真係好有用
又可以鳩碌炸晒全部卡組
仲可以俾根性出場
可惜俾k社封卡搞串party

做人做狗自己諗啦
兩年都係咁撚戇鳩

冇特性冇攜帶道具冇努力值冇生蛋
主力玩對戰等下集正傳好過
不過見到d畫面好感動，睇住佢由gb版黑白mon去到而家咁樣

真 睇住進化到咁嘅畫質

大家都係呢度咁耐，個語氣可以唔洗咁重既

我記得以前用三張果陣係自己拉自己
比人叫做大號齒輪

如果係新手嘅用自閉屌完都算
屌完人地起碼唔會提 用唔用我唔知
作為元老級係個post兩年見證住眾巴打因何而去
要不是森羅呢啲無腦嘅仆街垃圾自閉deck
點會個陣時走咗十幾個
明知道副deck有問題就係有問題仲要曲化事實係度搵藉口幫尖兵dna扶正
咁撚多副deck唔撚用係要用尖兵+dna
同個新手話自己冇卡有咩唔同？
冠軍零課都可以玩得光明磊落
亞軍丟唔丟人現眼？

我同意尖兵加dna係自閉
我之後亦唔會兩張一齊放
但我上文只係提到dna單卡好用
你就copy哂我格式
又用大家憎ge森羅來比喻
我都無野好講

你睇清楚先啦
沒錯我一開始係講dna加尖兵
呢個我認同偽仆街
但我係之後係講dna單卡

所以玩4星beat 就無咁嬲

又唔針人deck 又唔會被人針

慢慢拉牌差收人皮

你天糊hand otk到清到前後場就扺輸

是但啦

上左max之後試左副半自閉強攻deck
平衡魔女dhero system, 再mix尖兵dna
發現幾好打
加上又無見人用過
大家會唔會屌呢副?

唔好member mode啦
你中意點兜就點兜啦
有intention想用dna+尖兵唔好怕唔認喎
我都用過森羅商人版+最早期蟲撚面具自閉
想玩咪認囉 預咗俾人屌咋嘛
完

hero 由三月威到依家 不過依家重後場睇落去慢過之前

無，返學好忙 考埋final先

我用member mode係唔想咁多人睇到拎來學
不過你public就算了
我kc cup升左max 係有用過尖兵dna入魔女暗鬼打幾場
我會認 而之後都唔會再用
你地想屌就屌啦
但你要搞清楚
我係無兜過
我係講緊dna單卡有幾好用
我最後都講埋比尖兵搞串party
即係我而家係反對兩者放埋一齊
我唔知咩原因你會認為我係兜緊
不過我亦無心去理

係未天下人紫炎同野蠻俠強攻型

就咁完喇，唔好再嘈落去喇
呢度已經唔係剩好多人架喇

好快又會再嘈一次，日常黎

我都明
但幾句就算喇，唔好曼延落去嘛

早幾日先見人屌人用自閉
過幾日就用反問句問人算唔算自閉
想等人答：「唔算係自閉呀」然後拎光環+心靈慰藉用得唔怯？
都係個句，呢度大把有acc與冇acc嘅CD ROM
作為元老級個個有冇責任感我唔知
但作為連登duel links post常駐嘅
特別係有掛名係first page嘅
都要咁撚戇鳩去問自閉相關嘅野，仲要企圖正面化
咁撚樣都唔屌
點對得住走咗嘅眾巴打

好啦
定義為仆街就以後唔好用
免傷和氣

飲巴hello

到最後都係要靠你出手先得

卡蓮走錯片場

大家俾面我呢個廢老啫 潛返水先
Hi AK巴

Ua真係好難用
齊卡諗住玩下，發現唔識玩

睇黎我都係啱做返花生友多d

Ua最大敵人係派牌員
起手有球員 場地 罰球室 已經冇乜機會輸

有4星+場地贏左一半…可以做檢索

等價交換暗鬼

你都幾好笑
估我心裡面點諗?
當你自己讀讀心?
另外
你重重覆覆屌鳩我合理化尖兵dna
但根本我第二段野由頭到尾都剩係講dna單卡有幾好用
何來合理化dna尖兵
但我每次提到呢點你就會用其他無中生有ge point去醜化同屌鳩我
依家我問你第三次我邊到有合理化
如果你唔能夠指唔出的話
我係唔會再回應
浪費我時間

根本我就唔想傷和氣
你compare下我同沈總講ge野就知

又係一貫既過敏反應

又屌鳩人

係啦係啦
冇人讀到你心
個個對眼淨係望到話尖兵配dna好撚正
然後又講dna仲正乜柒都應該到
你合理化尖兵+dna咪在於前兩日先又屌柒人用自閉
依家又戇鳩戇問人呢啲閪卡算唔算自閉囉
同人地話一張熔岩魔神係解場有乜撚野分別呀戇撚鳩
唔撚洗你回應
本身飲巴同我傾計都突登上黎做和事佬
轉頭叫佢唔洗上心
屌你老味依家正式話ban鳩你
唔撚洗浪費大家時間
( Show Blocked User - 上_帝 )完全封鎖

唔洗係度欲蓋彌彰
想指名道姓就講
誰是誰非自己拉上去望

block啦
由頭到尾都九唔塔八
讀完master都仲係咁無logic
真係讀屎片

命抽暗鬼
同max擦身而過三次
終於

係咪想講含沙射影

欲蓋彌彰：

彌，更加。彰，顯著。全句是說想掩蓋名聲，卻越有名。

欲：希望。蓋：掩飾。彌：更加。彰：顯露。

蓋：遮掩；彌：更加；彰：明顯。想掩蓋壞事的真相，結果反而更明顯地暴露出來。

含沙射影：

射影，害蟲名，又名蜮、射工、短狐，能含沙射人，使人生病，嚴重者能致死。

含沙：害蟲之，名蜮，，能含沙噴射人影，使人生病。又名知狐。喻暗中攻擊或陷害他人。

傳說水中一種叫蜮的怪物，看到人影就噴沙子，被噴之人就生病死亡。比喻暗中誹謗與中傷。

比喻暗中害人。又作「射影含沙」。

是但啦

咁姐係係咪想講含沙射影

我講你想欲蓋彌彰喎
想掩蓋壞事的真相，結果反而更明顯地暴露出來。
你係要話我想講含沙射影
兩個都係近義詞喎
你想我答咩？
兩個都係囉得未？

做咩事

沈巴好易著火

咁耐冇入黎 一黎就嘈

有無巴打有自殺duel分享，想刷技能

張陷阱卡得一張

有龜巴影子

你以為沈總同我係唔同人?
其實我地係同一個人黎架

有冇呢張？

暫時咁樣

刷埋其他決鬥者所淨低未刷到既咭
同部份人既主要技能
可以半棄Game
沒有石，什麼都不是

你還有信用卡

上咗Max冇deck玩就拎翻副茶吉尼試，又岀奇地幾高勝率

我玩左隻game好似5-600左右
臭閪舞招神鷹狗閪場我都未刷到

而家有時間再睇下癩狗屌我D point
跟本由頭到尾都係亂鳩咁講
又話我早兩日屌完人用自閉但依家又屌
屌你咩
我呢幾個月根本好少留言
咁我又真係走去搵下我係未真係早兩日屌過人自閉

上面就係我最近發言
根本就唔係好似佢咁講
另外有用熔岩魔神來比喻DNA
真係笑大人過口
如果DNA單卡都叫自閉
咁龍殺deck即係自閉deck?
條撚屌每一次都係講D會挑起大家對自閉仇恨ge說話來醜化我
我大大話話都留左唔少腳毛响呢個POST
AK, WES, 1000, 1111等老手大概都知我係未真係一個會樂於玩自閉ge人
係人都知你對自閉仇視
但唔代表你可以借題發揮亂鳩咁吠
其實我都好少會上來了
係見得閒又KC CUP先吹兩句
祝大家百勝百勝

黑羽龍個包俾我刷撚左6張定7張神鷹西場啦
第3張黑旋風終於有 但輸撚到仆街

你只需要一張陷阱卡

無可否認 係偏激左

不過神雀好難打得起 實卡都講緊要舞者+通靈師+神風+超量 先有得打下

bf反而有潛力好多 求奇出多張疾風/月影/極北都即刻變強deck

張2100 2星防終於跌埋

唉
真係block撚完要不是飲巴龜巴cap screen 都唔撚想覆

「好快又會再嘈一次，日常黎」

「我都明
但幾句就算喇，唔好曼延落去嘛」

「早幾日先見人屌人用自閉
過幾日就用反問句問人算唔算自閉
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯」

「合理化尖兵+dna咪在於前兩日先又屌柒人用自閉
依家又戇鳩戇問人呢啲閪卡算唔算自閉囉」

咪在於 前兩日先「又屌柒人用自閉」
依家「又戇鳩戇問」

如果要隔得咁開
依家就逐隻引號隔俾啲blocked user睇

至於我係度咁耐
留下嘅何止腳毛

如果大家咁中意啲人以老屎忽黎混淆是非將自己吹奏尖兵+dna/dna嘅話
道不同不相為謀

另外話偏激嘅
要不是堅持當初大家同仇敵愾屌走啲吹奏自閉撚
再加上堅持原則「只要有連登巴打繼續玩 我就會玩」

可笑
以後由得連登duel links
飲巴、龜巴已退下
我亦會步塵

算啦 山水有相逢
何必為咗一個話題大家搞到咁絕呢
上帝巴都有say sorry
上帝巴其實係想講DNA呢張卡好有用
算係一張奇牌 可以突襲到魔導書/龍破壞
並無他意
沈巴你喺到講過嘅嘢 大家都明
一講到自閉個個都出晒黎屌啦 係咪先

次次講到自閉 個個巴打都係第一個沖出嚟屌
呢度嘅風氣已經比其他地方好好多

隔離睇完機戰post, 返黎先知咁大獲
追哂post都唔知應該講咩好，大家一齊玩咁耐，都知呢度咩文化，留得既都係一d唔會玩自閉既巴打，至於點解今次會搞成咁呢，唔多唔少係覺得你身為一個老手，更加唔應該提倡呢樣野，佢都確認左你又加上火遮眼，解釋個意義都唔大喇
不過可能你耐冇上黎，前幾日屌果個自閉，咁啱就係dna加尖兵，又係走左個巴打
雖然話咁耐以黎，都係有人走有新人黎，但可以既話我都想係走既人盡量少，因為呢度已經唔多人，開game睇個list都有好多係已經冇on好多日，留得一個得一個喇
最後我想講既係，呢隻講到尾都係一隻game, 本身就唔應該主宰到你情緒，輸左發下晦氣冇問題，撞到自閉上黎屌兩句都冇問題，咪休息下再打過，但因為隻game而搞到日嘈夜嘈，影響到大家關係，呢個走完又到果個走，係咪有少少過左火呢 ？ 其實我講得呢句都有心理準備比人屌，所以呢段都係我最後既留言
另外想覆返Alex巴打前幾頁個留言，雖然話去其他post都一樣會有互屌，但係經常因爲同一個topic而嗌交，我諗睇左年幾兩年點都會有覺得攰既一日

大家有緣再會

都好難怪嘅其實
因為之前真係有個巴打 因為呢樣野走咗

屌今集機戰DD仲吸引過T
巴打唔好走啊

邊個

70歲巴
琴日定唔知前日嘅事
屌尖兵單野

新手一問
用左一開頭果3千3石
抽左兩張ur聖騎士
想繼續抽埋去 組一副

而加用聖騎士有無d咩優勢或者劣勢
因為我見meta同game a 都有人用呢副上遊戲王
但得6張怪 又得千幾攻咁 人地白龍一隻都3000攻
好似好難贏咁 有無咩特別用法？唔該咁多位大佬

你有張特里斯坦上劍炸張上一張牌
咪炸死白龍

聖劍用戶表示，起手後攻，用特里斯上劍炸炸炸
放定張雙重旋風/龍捲
人地turn就開旋風/龍捲炸劍再上劍炸人
上季kc 盃都上到max,今季環境唔太樂觀

終於上左max
本身卡左係17、18lv，用左三葉蟲之後，濾牌濾得超快
之後鋪鋪都剩係係用強打者打人，因為個個都重陷

我想問如果ua強打者打尤貝爾會點

好耐以前我已經講過，矯枉過正都唔係好事
你地依家一個二個屌完一輪又走走走咁有咩為

不過題外話，
有無呢單野都好，我都覺得DL係要玩下又退下，過一排又玩下先啱節奏
當佢啲活動開始loop就會悶

成日有人忍唔到呢不過
所以我話呢個係日常黎，

可以上到傳 上左你就會發現加拿大蟲好撚煩
優勢係可以係人地回合炸人卡
劣勢係dna/加拿大玩到你喊

都係嗰句啦 唔駛下下都上綱上線既 大家都係討論啫

更何況 上面上帝巴都冇鼓吹 只係討論下DNA呢張咭可以點樣靈活啲去用 用嚟破一啲現時Meta既deck 加埋尖兵都係一個玩法 大家討論下點樣破佢都得既啫 無謂傷和氣

大家都係入嚟吹水攝時間 放鬆啲啦

終於上到20lv
用二重Deck
最怕對白龍, 吸血鬼

呢個post多左舊人留名

乜自閉同仆街deck 有咁難分咩

仆街deck 就係對面做乜柒都好你都淨係做1樣野，慢慢等齊卡 ko 人
好似森羅咁有得碌就碌，碌爆曬人地全場就all in
尤貝爾死都要召尤2上場

自閉deck 就係set曬d野係場到等人打 / 比人解
主動性無限接近零
你有得打都只係因為對面卡手空場或者你拎劍士要人地食傷
尖兵尖盾唔洗講一定係自閉

呢到想討論既係對唔同野有唔同combo既deck，唔係冇腦deck
仆街deck 都仲有討論空間可以點先最快做到你要既效果
自閉真係曬鳩氣

咁對先手魔書點打…你明知佢會落命運魔導書…

咁你可以空場旋走佢既

假設冇銀旋宇旋上手係咪投得

你可以就咁召靈滅術師

睇咩deck 同咩hand 炸wo
平衡hero 你set 曬3張對面仲驚過你
再者可以鑽頭拉多隻，佢又係企係到等比你清場
吸血多特召又多魔法卡，出到真沉又有得炸，lv8 又有得吸

魔書要諗點先最快搞死對面，現時面對既野同你問題調翻轉

好感動…終於上左max...輪住用牌平闇鬼同ua

唔明點解對親u.a人地起手都一定有隻4星

我都唔明但自己用就冇

升階戰最易撞到起手有場地+4星+罰球室

所以我升階戰用番闇鬼

突然醒起尋晚掛住玩pokemon唔記得左打3場拎石

武神真係好好玩
配同胞真係好勁

組黎組去隻大和都係deck 入面

想試下 ，未用過

btw 大和打爆dd 墓地有龜仲out ng out 到game

沈巴之前貼過
但我係三十張配平衡
三張企場燒deck燒得好快

DD?

我得兩張大和 用同胞拉出黎分別不大

DD 戰士1700果隻

好後悔抽龍盟 諗住玩下同步
龍盟 BF 蛇妖 無副打得起
龍盟吹起OTK 我不如玩暗鬼
早知爆石抽吸血鬼 最後都係要用暗鬼上MAX

呢個唔清楚 meta deck多
害惡deck暫時未對過

龍盟唔卡手先打得爆人卡卡地手, 仲要好貴

向同步說不 出D勁少少既同步怪俾人玩下都唔得

水暗翼 六武 封哂怪魔陷

十王之後無玩過隻game
記得上年依個時候日日玩成幾個鐘
好多巴打都無玩了

算把啦,Komoney最鍾意扣牌

3同胞定2同胞

3同胞
有同胞同無同胞差好遠
Dkay果副唔差 但係同同胞無得比

而家手上有好幾副牌可以玩…差在順唔順手

Overall都幾順手 好少卡

研究下先…但大和得2張

我都係得兩張
用同胞拉大和分別不大

好

等爆裂模式好過

我一條星塵龍都未中呀

今日有條pk好on9
我係咁扣自己血扣到一千
唔落任何野空場比佢打佢都唔打，
結果去到抽哂牌嗰round先殺我
有冇牌可以喺自己round就自殺

睇黎真係同一個

有一個舉報就係報9呢d波鐘友

有張好似叫「千枝針」的怪獸卡

擲骰，估錯自損1000生命

（之前用過，但唔太記得詳情）

先手用是但一張減1000
再人工腦減1500
最後骰子旋風擲中1/6扣多1000

計錯數原來都係未死
要一開始用兩張減1000

仲有隻自扣1000既惡魔

一張無底/加拿大蟲可以令龍盟即刻停哂手

好似係

好過骰仔，一 定死得去

索加係咪唔會出第三張

停機之後仲無晒手牌添

武神完剋吸血鬼…係咁扔龜扔兔仔破壞唔到d武神

武神先手好勁 後手一同袍就加拿大

墓封吸血鬼

升左上lv19打左十幾場仲係lv19

靈滅術師

水晶翼又太過火 btw龍盟一卡就出到
爆裂mode ok不過都係龍盟最易出
不過講真出下d自然撚樣同光槍天槍龍都唔太過份啦

上左max之後係咪唔會再跌返落去？
可以用黎刷技？

Thx

靈滅企場 武神會企左係度

咁混沌獵人出場都係

用白龍上19，點知連輸兩場齒輪

點解上左max都要用尤貝爾呢d垃圾

睇左唔同人ge留言
其實相信唔少人都睇得出
我只係講緊dna單卡有幾好用
例如可以對抗魔書, 吸血鬼, 聖騎, 尖兵等等
但無奈有人係都要將dna同尖兵放埋一齊
加上佢又可能睇錯
另外相信條友見自己柒左但又死要面
所以就一次又一次咁講d挑起大家對自閉仇恨ge說話來中傷我
我一路都好聲好氣尋求答案
但相反你呢隻癲狗呢?
知道自己理虧
臨走前又用d大家討厭ge字眼(老屎忽)來攻擊我
其實你講ge野先正正反映你先係老屎忽
仲要係屌住走 真係無撚用
唔好睇到自己真係好重要
呢個post無左你都仲有一大班有心ge玩家經營
我就預左比人負評
請隨便

P.S. 純發泄, 唔理癲狗睇唔睇到. 反正狗應該唔識睇人話

垃圾活動d card 好難擦

本身都廢撚事再講野
多得兩位朋友
先知又有垃圾係度怨婦發作

第一
講到自己幾咁大義凜然
配單張dna係冇問題
講到張卡幾咁泛用
但舉例子就用最仆街嘅尖兵黎舉例發問喎
麻煩啲人問心自己作為元老級應該唔該係度提倡尖兵+dna
當然啲人冇良心都係算撚數

第二
講話老屎忽
有人舉晒老玩家啲名黎講自己唔係吹奏自閉
明明兜晒成堆老玩家啲名黎push up自己
就調轉話人先係老屎忽
要認老屎忽嘅就一齊認啦垃圾

第三
我冇諗過自己有幾重要
兩年黎一心一意想為連登duel links好
你件垃圾睇唔到唔緊要
新加入嘅未知 我亦唔會多講
總會有人知道
要我舉名？飲巴、龜巴、age巴、倉鼠巴等等
既然我講咗步塵飲巴龜巴
我亦唔會好似啲垃圾仲係度好似怨婦咁屌黎屌去

冇興趣係度繼續罵戰

差張2100 防既二重先齊哂3

上max都見到好多自閉

想練下deck姐

點解吸血鬼妖女個效果連鎖牛頭鬼會發動唔到 搞到輸左

聽落似錯過時點

打meta都唔緊要快快手又一場
屌你自閉又拖我十分鐘

yubel其實都可以快速解
求奇發個效+連鎖炸左佢就已經冇得特召

自閉直接走人 哂我時間你老母

19連輸落17,唔打啦,都唔知派咩牌,屌你老母

魔導書真係成場睇佢玩

魔導書真係好撚煩，睇佢表演完仲要俾佢睇住黎食

19上20 場場先攻加對面天胡 點撚樣打呀

終於可以自爆刷墓封技能

唔明

佢直接投降

定你指解尤貝爾？搶左佢時點咪特召唔到三段

差小小上到19....我屌

MAX 遇到自閉煩D 定魔導書煩D
我岩岩撞到個魔導書，即投

岩岩都係…心透魔書

其實開場蓋兩張命運都無咩交流

有冇協調怪唔怕加拿大
唔係同步下下都比加拿大一斷就收皮

唔計隻怪本身有效果抗性嘅話 冇
摺埋係剋制同步同超量最有效嘅手段

魔書都叫要諗計呃佢開惡靈 起碼係兩邊技術同心理較量 如果有時間我會玩

吹氣/宇旋/銀旋/breaker/超能毁滅者/萊拉

同埋正常都唔會放兩張係場上面

仲有強制彈岀裝置 307 白卡呢度岀就一定係ur

breaker都係比佢out 不過賺啦 咁就換得走張命運
dna轉佢張書士做魚族
btw呢個例子 咁開場蓋兩張猾穴呀加拿大呀又有分別咩 開技時點都係學問黎 何況命運亂開只會好快比人呃走哂

以前成日笑鳩張強脫 d人話特召電子龍果陣開 彈返電子龍上手

而家直頭係神卡

btw 有個missed timing 既問題

尤貝二打過來 chain 1 分壁chain 2 萬能地雷係唔係已經missed

yes

總之”時”+選發嘅效果就有機會miss timing

應該處理效果果一刻(時)如果有其他效果行緊就會miss

“場合”+選發就唔會miss
必發唔洗講

我白龍2breaker 2超能 3咆哮 是但一個都逼佢用命運
吸血鬼 2宇旋 2二者 同樣道理
唔係啲咩個別例子
Rank/傳說 我都係頭兩日上 7成時間都係對魔書
比起命運我覺得大波波既後續先係最大問題

所以咪話佢個例子唔合理

btw 你啱 大波波+惡靈先難搞 出場又易 後續又唔會卡到時點

巴打們，我遊戲王新手上路，得六武眾deck
Kc盃上到17打後係咁比暗鬼吸血鬼雞姦
有咩好方法對抗佢地

明白巴打既意思
除左手制之外有咩卡實用轉防?
唔該晒巴打

加拿大蟲

萬能加拿大出埋月書 世界末日

月書/月讀命

正呀！
全部都好實用
等我入多小小入去試試先
謝巴打們出手相救

奈落都得 全世界都要死

所以魔書起手有大波咪t1
起手冇大波就t3

On9
落得你講個啲怪直接比人out左啦

你咁講不如直接hero啦，我用hero打佢十打九勝添，鬼唔撚知大把方法解

就算當年濕鳩森羅，我個期用開凶皇咪又屌打佢，
佢蓋左牌又點？我直接炸左佢，佢根本開唔到技
對面解到就叫有交流？

下 會唔會係你戇鳩呢
本身你無解就話冇交流姐
你用一個Step 就可以解決到嘅問題
咁對面都要決定點做㗎
事實上你要知道 魔導書唔係係T1
你拎副T1 deck 同佢比 咁hero實贏㗎
你魔導書都要識揀out 邊張 點樣拉開牌差
當你手拎住500攻打點 對面又重後排
你剩係得out 一次既機會 無得亂黎

兩個例子都冇得比 森羅見去到後期好多時都唔係擺菇 根性森羅多數都係放蘿蔔喺場上面
仲有神協 count 你怪效
當時最接近T0 既噁心情度 你兇皇行開第二邊啦

再者 命運都係拎你一張卡 你個turn做唔到啲咩
齒輪齒輪 二者吸血鬼 重陷劍鬥獸 大把deck 都可以做到呢啲效果

唔通你唔夠打又要喺度叫春 on9

你本身落breaker / 超能毁滅者 就係要呃走咗命運咋嘛
佢out 完 佢就任你魚肉啦喎
用下個腦啦屌
一嚟就喺度屌人戇鳩

仲有吹氣/宇旋/銀旋 唔好無視佢哋
明明大把卡可以針到魔導書 你唔落係你嘅事
都係果句 玩遊戲王唔係玩邊個拳頭大啲
你次次都唔理後排 就話人哋冇交流
你有冇諗過係你副牌有問題
由亞馬遜嗰陣都已經開始講緊
明明有咁多張針後排既卡出左 你唔用
喺度屌鳩人哋 冇交流
已經比優貝爾易搞好多 你淨係需要一turn處理一張牌 仲要講緊係你可以用泛卡去搞掂

你up乜 如果大把方法解又點解冇交流
咁副副加拿大分斷乜叉乜柒更加冇交流啦
要完全針對性先解到+對其他deck係完全冇用 先叫”冇交流”啫

何況交流係咩term黎 一定要大大力鬥高攻先叫交流?

人哋習慣冇腦打deck唔好怪佢
喺佢眼中遊戲王剩係得前排 冇後排
佢肯肯定重未對過重坑後排啫 唔可以怪佢

好撚正

我其實同意無交流呢個term好難理解

其實點定義交流，都係個句就算森羅，攞副凶皇已經天然剋佢，無需特別針對
記得個期KC 完左，DK轉頭解翻都係推兩副，一係hero一係凶皇

覺得凶皇要行開真係唔知邊個用得廢

Btw sorry ，其實我係真心有心撩交嗌

我淨係睇數據嘅啫
當時森羅杯全球都屌緊
接近頭10包辦晒
凶皇真係唔多覺

Btw唔好扯開話題
我上面嗰啲幫你答左先啦 on9

最中意撚狗

上面咁多pt 你又唔回應
淨係識喺度叫春 喂回應下啦戇鳩

哦唔好意思
唔記得你唔知原來有呢啲卡可以用

純粹覺得無交流呢啲term好on9
本身都無咩，慢慢見係唔係都出呢句野就屌鳩人
森羅都算我仲理解到，後期是鳩但都出呢個字，然後就屌走人

我個人係咁，覺得樣野好on9就會試下學下亂鳩咁用呢隻字，將佢既on9ness推到極限
本來我打算之後每日見人講咩都彈句無交流出黎搵交嘈大家屌下

不過原諒我，我學得好無天份
我自己都把握唔到個logic去9up

都係果句 你搭咗啲point先出嚟講野啦
又要喺度懶抽水 又要喺度做戇鳩仔

有晒數據你就拎dk出嚟做擋箭牌
後排問題又唔識處理
搭晒我啲問題咪收聲囉
又唔撚答

龍盟一卡tune 星塵強姦尤貝真係好爽

佢講落兩命運本來就唔可能
玩魔書點放兩張命運係後場
放完0hand仲要冇哂續航力

都講到明9up撩交嘈，係得佢係到認真
仲以為自己撚緊狗係到jer

反而想知真沉默先攻係咪真正無交流
唔畀發魔法，放後場就用命運書

利申太耐冇打唔知真沉仲係唔係t1

但魔導打好多deck都係劣勢 點解佢會變左冇交流 除非你話人地用得多時間過你 所以冇交流

btw hero打魔導又唔覺點剋住 一張惡靈你要兩張mask change先避到 下怪又唔夠靈滅/breaker大隻 mask change又唔同惡靈有得用奧義or書士search上手

加多張索加又係無交流，魔又封陷又封，屌

愈來愈多清後台 好快主流全部都係有交流嘅deck

師兄 三個人都係話緊你嘅理論
會唔會係你自己係到自high
定係你唔識睇中文

雖然唔知會唔會出到 流天類星龍
真係好想玩呢副
我諗出完之後 Alex大哥又會話呢副無交流
又係仆街deck

3個格整唔整到啊

咪撚執著la

唔係應該buster stardust暴力d咩

難啦
要tune 兩隻五星 再加多隻兩星同調士

9up你想我比咩理論你呀
我自己都唔同意既logic你想我點駁你呀

開到宗明意咪話左今日發癲9up囉，想點姐
隨機搵人嘈，搵中你你又係到jer，一jer起人上黎又要係到人身攻擊，話完人廢，講完又叫人去回point
我係撩交嘈姐，有無一開波屌你廢？

圖我都係到貼唔少啦，登入未夠365日十王，月頭2x/3x勝上王，etc

歡迎加入 dl實卡都係龍盟user
真係恰到應 炸自己都唔比你炸

btw 放左風征龍出黎

你又中呀，我諗住係咪都話無交流

唔計召喚難度嘅話 流天應該惡d
每場count一次魔/陷/怪效
每turn4000攻有得打兩次
死左仲可以拉流星龍出嚟

得果三格點樣召

正常尤貝應該得隻兩星大大隻解到stardust

征龍都痴撚線既 仲要岀左黃金櫃

又係你自己講

其實開場蓋兩張命運都無咩交流
為何巴打 同 星巴咪覆緊你呢個

吹氣/宇旋/銀旋/breaker/超能毁滅者/萊拉可以輕鬆解場又要無視佢

㭍撚左就喺度話自己做傻仔

Sry 我份人就係認真嘅 你要做傻仔咪繼續做囉
十皇/月頭又如何 我個個月夠係啦

自己冇料就唔好喺度誤導其他巴打

淨係你講啊擺兩隻命運係場都知你咩料啦
咁嘅你都講得出

呢d就真係冇交流啦

我都知 但真係好想玩
都唔係唔得嘅
用三格召左兩隻5星白卡
再用亞空間物質帶走隻五星 趁嗰陣朝隻兩星同調士
在喺對面turn Accel Synchron
好似係

我指實卡放左張出黎 呢道梗係唔出得啦

btw有方法嘅 開場效引走你星塵 再用夜叉自爆炸尤貝出尤二 咁你turn就要用小標槍解 如果唔係end turn尤二發效 你星塵coun左 佢出尤三 到佢turn你都要食2500dam

不過都冇後續 之後coun左尤三炸怪效佢都係等死

用咗白龍魔導書MAX
唔識用吸血鬼Deck 用親都輸多贏少

所以最重要嗰張召喚女巫同加農砲兵咪俾k社禁咗囉

咁真係用返爆裂好過 龍盟扔幾張爆裂模式入去就出到

同埋要出成點先有得1turn召到兩隻白框出黎 現環境得龍盟做到 但龍盟出唔到流天

不過dl係時候又要出新deck 又開始玩到悶 吸血鬼算係好成功 好玩強度又唔錯 希望有多d類似

求出隻龍神比暗黑界就得

所有消血野都比k社秒禁左

快手禁埋防火龍就啱 唔想再見到

同埋放返張大火征比我拎返副熔岩出黎

我諗最少都要分2 turn 先做到
Tg圖書館唔知佢幾時出
爆裂我覺得佢唔會出囉 太惡啦
現階段嘅話

玩武神啦 真係好好玩
龍盟都比我收番埋

In吸血鬼 we trust

又係得三格出張圖書館出黎托 都冇幾機會出到第二三張同步
出張爆裂紅魔龍/奧金比你 冇星塵

武神反而我覺得悶 同埋唔齊大和同雀
同埋大和見到魔導書比人恰到變傻仔

武神真係好爽

兩張應該唔難嘅
前提佢肯出偷星蟲同快速同調

大和真係笑咗呢個 所以而家我都落咗張DNA頂一頂
同胞武神濾牌速度快到呢
30張卡2turn已經去食到得返15/16張牌

可以扔幾張天璇落去 一出黎2800攻大和 墓有龜有劍
出埋天gay就

btw慘在一張命運隻大和就唔見左 d神器係墓等生銹

btw2靈滅術師真係好好用架

一卡針兩副deck

只會愈針愈多 仲要得對手唔out得自己得

過埋kc杯尤貝爾同密碼尖兵應該都比人禁

應該唔會
mask change/闇鬼就可能會搞下

睇佢下期想推邊副deck

好玩

我覺得直接將變身同暗鬼落禁卡表既機會唔大
始終都係大包SR UR，又咁多人追3 張
可能會推D擋速攻魔法／擋額外卡組既卡

最平嘅話應該係decision guy

尤貝唔好禁快禁住
老實講齊咭我玩過幾次對戰都無玩
好無聊
但計用佢刷決鬥者既咭係最快，濾牌又快
一組deck可以刷到大量決鬥者都岩駛

假面變身限2，副deck直頭冇得落神聖小子

呢副都幾正，我自己就用融合賢者代替左一張融合

個list update左，白龍升上T1

佢其實係唔係計幾多人用就t1
先手比人打到喊

就咁睇佢個副真係打到hero咩
3決斷真係抽到完場
同埋佢呢副起碼係成個月前 ge deck list
佢中間有幾副update 嘅反而唔post

白龍落3 breaker打到決斷變弱智

我果副都有落
有落同無落差好遠

完咗KC杯睇定啲再追3，依家用萊拉照打

其實唔止既，仲有統計埋上王牌個比例同埋比賽個成績
白龍係今次MCS冠軍嘛

其實2張都夠
我係2 breaker 2 超能毁滅者

MCS冠軍果副係落埋藍寶石飛龍同魔法偏轉器黎打hero

啱啱天梯有人用呢副

出黃金包之後冇玩
依家入番坑, 係咪抽星塵龍個包玩白龍最快上番手

等下先…kc盃完左可能改技

利申： 9up

翻車王
唔知會唔會出紅蓮魔龍右紅痕
250円既他媽西就算吧啦

肯定唔會免順

新手想問仲有冇得拎Yubel呢個角色 想拎佢個三張卡

等下，耐唔耐d活動就會複刻

我要普通琰魔龍就得
main1炸全攻表果隻

你仲狼過我
不過諗諗下紅蓮新星龍係Dl 都應該幾惡
比流天易召好多
紅蓮魔龍加多張鎖鏈共鳴者就出得

想砌尤貝爾deck 係咪得呢個方法拎尤貝2

暫時係，佢黎緊KC杯d SR UR卷都未必有得換，因為一有就姐係全部人都有得拎第二張

最多比隻原版紅魔龍你 諗多左
果堆垃圾下怪就包出齊

呢隻都ok

不過認真 出6冰都唔過份嘅 而加d同步無乜好用 出多d唔限素材嘅比人玩下先

8星就更加要出多d啦 比隻廢鐵龍我ok

呢隻太OP啦....肯定唔會有

岩岩玩番,之前玩到第6包無玩
而家抽緊闍鬼,玩假面
我想問下,如果入魔法卡,宇宙旋風定銀河 實用D

請問點先有
Copy plant?
一隻1星tuner植物族

多吸血鬼 DNA 等等可以入銀旋
一般黎講都係宇旋實用d，速攻魔法彈性大，人地回合都可以開，又可以控血開技
不過如果人地先攻set兩張陷而其中一張係猾坑，你銀旋是但一張佢張猾坑都廢左

十六夜技能，加兩張copy plant同玫瑰龍入deck

Level 18 都撞到仆街羽蛾

係街打，剛有電話入，斷線

勁興

感激,好詳盡

新人第一次留名
頭先打rank 對面場上3張hero
無啦啦墓地開張最終噴射 炸哂我全場
點解佢會開到

鑽石小子效果？

原來係咁 thx
因為好少見呢種打法

呢副deck應該無其他方法

係咪玩鳩我呀屌

我前幾日上max戰，條女突然打黎facetime, 都差少少屌左出黎，好彩之後好快上返

過多幾個地鐵站就跌

最有用d技成日都最後先跌

有冇巴打可以比d意見 可以點改善 卡左係17lv

唔好落海龍 轉加拿大蟲

你現在呢個mix 應該平衡唔到

一係直接用返海技

Thx 巴打
不過會唔會抽多張二世或者城寨鯨好d

一陣順手刷埋龍可龍亞d 技先

主玩城寨既可以3儀式魔女+3儀式野獸 / 3亂氣流+1小煙球 相對平民d

主打5星既氘魔獸 咖咖吉哥 晶核都係唔錯既選擇

有龍冰入1-2

當然你齊海皇sr改海皇細獸做主軸都得

技用海的傳說好d

另外用大波小波拉既城寨係開到效
所以呢個都係選擇之一
If 我無記錯既話

普通決鬥d人真係阻撚住地球轉
明明升左王都照拎副正常DECK出黎阻住人刷技
要試DECK去返王區啦

正常deck 都算，最慘係魔導書同吸血鬼
我即刻投降都要等佢出多兩張牌先得呀陰公

有D撚樣仲要突登唔打你拖多你一round

岩岩對住個玩無限陷阱，玩到剩返幾張牌
副deck 勁撚噁心，仲衰過油貝爾
好彩用凍志沉默劍士，如果用正常deck 應該一早輸左

我都打過，不過個時我用ua，我剩用強打者打佢
佢後尾唔郁拖時間

好感動新手都可以打到kc max

而家台仔個週賽有個用緊比呢副更噁心既牌打到入四強
比佢拎到冠軍就真係仆街

恭喜巴打
用咩上架

屌幾時肯岀多隻帝玩帝deck 打9呢d仆街

btw 係一日打十場下卡左係19

燥燥地拎返d hero 岀來

咁要佢肯出冰帝先
而家咁既時勢，睇黎都要格硬塞張吹起落副牌度，或者拎深圳壺頂住先

主流真係好難怕佢呢副牌
吹起都冇咩用佢又多d 1換1嘅牌

呢d牌最仆街既地方係你打KC係預打主流
唔會特登入咁多卡防佢，但係就梗有一兩局對中佢

白龍 加社長粉碎技

依d deck 完全係報復社會用

見有好多人去打ng自殺刷技
利申無試過

宇旋包carD重有咩萬用card 係reset前必抽?

萬用黎講我覺得冇乜

無之煉獄 可以攞埋

打吸血應該打邊張先破到佢combo?

依家有換卡包UR既飛
出左幾多/次張
依家得一張唔知換乜好

啱啦 K社見拎到冠軍 下包出大嵐

其實咁耐都係出過兩張，你預一年一張啦

都好丫抽少幾十包
依家都唔知用咩打KC cup好
乜卡都冇

實卡後期仲有d咩凡用清後場卡未係DL出？

加拿大/無底呀婆？

最重要應該係隻杜雷斯

羽毛掃算唔算
最簡單嘅旋風 沙層大龍卷都未有
後期反而有出喎 銀河宇宙旋風

沙塵大龍卷有呀，係13大包
不過我一包都冇抽過

咦 係喎
咁得旋風
不過沙塵又其實唔太實用 用雙旋仲好
實卡就個個宇旋

每日打3場…練deck加拎石… 排名唔重要

琴晚睇佢地差唔多副副都三後場咁樣
我有諗過好唔好拎返張同花順出黎

休閒玩家

咁肝點得

冇喇，得第一名先有機票，其他獎勵又屎咁既樣，唔係比我地玩架喇
我仲好記得上次kc，呢度好多巴打集體打到600名以內，收到封信有咩世界賽資格，點知原來只係世界賽自動pass左第一階段，真係佢老尾呀

我記得第一次搞好似有石送tim

其實唔難開，好多 hero 重後場

第一階kc都有兩年前
完全冇印象

唔記得兩後場，再開張魔法得唔得呢
得既話塞張玩下

得，人地set兩張再開張魔法你就可以連鎖

佢set低一張開魔法再自己連鎖雙旋你都開得

第一次入KC Cup第二階段
請問賽制係咪鬥打得多拎分排位？

第一次kc, 即16年暑假, 我仲用緊守墓
幾時先出長眠谷

原來入左第二階段就點都有sr
咁我繼續刷技算

成副墓守都長眠左

Kc 一車車潘朵拉
應該完kc就改技

係

應該得我一個未入到第二輪

係18級， 跌返落17

（用緊白龍）

點組

都係「抄」考下沈巴

RE?

可能差d運姐

我咁組基本上只係半成品。

呢副野感覺好微妙

想玩咩deck

ＢＦ
張保扎以後玩同步都多唔多機會用?
唔知龍族tuner有邊啲好popular
我覺得佢肯定收埋喺最底LAST10包

咁要睇佢出得多唔多龍族…如果玩bf抽哂d bf同黑旋風已經re得…好似係

redraw 十抽係有d用

打爆機

而家先話黎想砌副吸血鬼會唔會太遲
用暗鬼上完max
見唔少巴打都話完kc就會開佢刀
咁吸血鬼前景又點呢？
而家吸血鬼主流係呀婆同妖女？
冇牛頭鬼係咪都玩得過？

咩事？lag機？

巴打入咗clear mind
準備召shooting star

冇牛鬼都玩得
但吸血應該都會郁
唔好太老定
不過吸血鬼好平

我第二輪抽剩100包UR剩調和未中，唔知博唔博埋佢好，呢包我應該唔會抽第三輪

調和有二就夠

未諗到有咩deck 要入三

我就係得一，一係就博redraw兩次十抽睇下中唔中得埋佢，十份一機會

有40deck果陣

咁就不了 一都勉強用到

咁抽其他算

其實係清後場為主，鬥拳頭大

佢d先後係biased

我試過之前玩一決暗黑界 仆佢個街連續十局先手

第一日可以收收手先
完場有冇一千名內呢

正呀 趁D妖魔鬼怪上晒去 LVMAX左

現時既龍盟玩到otk 外 仲強姦到尤貝

都算收貨

雖然一加拿大 手制就停機

點打尤貝爾？星塵龍？

唔計羽毛掃, 雙重龍捲算唔算最勁凡用清後場卡 ?

ys

曾經以為出左星塵龍實冇得輸，點知佢下turn出隻計算機人打死左我

又唔會無得輸既

但計算機人唔算好多尤貝有落就真既

但驚波打橫 再被人打死機會大少少

其實冇乜deck唔係中加拿大就停機
講真你隻司令中落穴都係企左係道

認真 宇宙旋風 直接落三 反正4k血都係秒or比人秒

核成好似幾過癮
打左場見佢有隻野可以炸特招怪

得返幾粒鐘，上唔切max

iphone 課金係咪買iTunes點數卡就得?
想買真沉默魔
遅D會唔會再平D?

係18 19中間浮沉左好耐

我十八兩次機都上唔到十九，跌番落17了

劍山？

遊戲十代i?

唔係有50石戈3場都唔想打

Kc杯第二階d獎勵真係好唔吸引

每日3場算啦

頭先用暗鬼打KC
我出魔女
對面用狡猾炸我魔女
我用變身防炸
對面再用一次狡猾炸我魔女
結果比佢成功炸到
請教下點咁可以咁?
唔係我用左變身 魔女就死唔去咩?

即係對面開第二張狡陷？

連鎖係後發先至，第二張狡坑殺左你魔女先，你變身就冇左對像

平時變身避到係因為人地開效果指定左對像先，你連變身就會先計你變身先，人地張野冇左對像

原來係咁
唔該哂

係呀佢有兩張

因為連鎖左第2張狡坑所以坑左你隻闇鬼？

龍盟只可以當fun deck玩
易俾人破招又易卡手

無計 太靠通召展開

除左暗黑界，真係冇咩deck神枱級，但要成10000hkd都似。 到底有咩deck可以穩陣小小又未貴到傻。未來永火3格好難1turn幾隻秒殺，冇冰結界三龍發揮有限。 BF我怕1張key UR 1個大包，下一個暗黑界。 好似闇鬼課左幾千又被打壓又on9.

要出雙重龍捲打救

暗黑界神枱級

出左龍神果陣

出左張門之後幾咁暴力，未有龍神都炸到你傻。不過爆返10次以上大包咁解

巴打我同你係咪玩緊同一隻game
對暗黑界唔多過十次

因為貴同以前門未出，計過成本可以過10000hkd .

佢個運作一比人斷司令通召就停左 唔似某d deck仲有其他特召點去展開 (雖然DL唔多得闇鬼叫有得用mask change去對應)

應該好多人課得起
後手加手順應該幾勁
但係穩定性好似好低
大把deck好過佢

有門又點 都冇隻怪企到場 冇爆發力又冇防禦力 一turn比你出3隻尖兵連對面隻breaker都打唔過

同類型後手deck嘅龍盟爆發力勁n倍啦

1日打5場終於hea住上到去

仲要起手龍盟協調冇調和/鳥獸族
有鳥獸冇協調但抽到調和
卡撚到完全冇野做，仲未計對面斷你技

收檔，應該夠hold到區域500以內

斷技仲有雙重龍捲打救
堆方陣龍墓加破壞2後場

卡手就等出龍谷
但沒咩可能
除非當吹雪skill 出

區域500條線而家先到萬二分
你講6-7萬果堆已經係爭緊機票架喇

龍谷
d白龍又要強到咩地步

龍谷+白龍=tier 0

過完kc唔知今次會nerf咩

其實唔係輸減900

係你咁岩撞到個上位既先會係咁

到你愈爬愈上就會贏少過1000 輸多過1000

係有實力既情況下課肝

當然地區頭500應該唔係太難既 萬六分應該安全

終於夠三萬效果傷開黑仔

hea住hea住攞BLS打啱啱好上17

由10上到17冇輸過 上到17點知輸咗俾個新手用熔岩魔神

星期六打到25000
星期日打自閉變15000
由貝帶蟲打條撚

臨尾用武神衝到上max

唉屌我同你差唔多
衝到上三萬又跌翻落一萬多少少
真係打到冇癮
唔講我以為我得罪咗派牌員
吸血鬼都可以連卡8鋪hard
可以連續八次冇牛頭/武士
仲要講緊蕾絲/女妖/6星果隻成日都上曬黎開三人會議

貝帶好主動架(係依到好似係)
人地都係等鳳凰出黎秒9你
邊算自閉

輸開真係有條路架
連輸兩三場就好停一停休息下先

落埋合成龍既可以再主動d

開得ser 未

對傑克d卡有少少失望

同步時代 出張融合卡 k社好波呀

只係得少少失望你已經好俾面

k社分明撚狗

得將石頭可以用係陽炎獸打決斷小子

當我冇講過
仆街食通召

竟然冇轉轉王
睇黎個server勁左
定係已經冇人玩

冇人玩多d

傑克d牌會唔會太廢

等新包仲實際
仲用緊暗鬼等俾人削到不似人形先轉新T1

會唔會變身限2呢

唔知乜黎，但呢個數量唔似係新細包

傑克啲卡嚟
btw張1星諗起沉睡巨人咕咚

好多眼嗰隻好撚核突

啱啱rank用暗鬼打yubel
第二型態站場之後就等鳳凰
之後大家剩係抽卡
好彩我抽到魔女同聖杯先
有冇咩deck可以屌打yubel
白龍同吸血鬼都冇咁難打

可以用錯過發動時機嚟令優貝爾發唔到特召效

發動魔法卡》連鎖狡滑坑陷已經可以整死

想屌打就用星塵龍 就算第三形態都照打柒佢

咁現在最快tune 到星塵既就係龍盟同白龍

副暗鬼本身冇咩落炸怪卡
冇狡坑

第日出千眼納際就會成日見到佢
（雖然機會好微 ）

填問卷有石，記得填

呢隻儀式果隻黎 千眼冇呢個效果

千眼納祭

今次個活動傑克係咪無LV 30?
打左十幾場一場都無

有 我打左幾次

係邊度睇

之後新包幾時出？

張sr同步係咪呢張

高能念力砲手 怪獸/效果/同步 等級9 地 超能 3000/2500
協調+協調以外的超能族怪獸1隻以上 此卡攻擊守備表示的怪獸時，若攻擊力超越其守備力，該差額給予對手戰鬥傷害。此卡攻擊守備表示的怪獸的傷害步驟結束時，若攻擊力超越其守備力，我方生命值回復該差額的數值。
活動定新包出?

我估12月中
沒石抽新包
新包沒意外係古妖封面
而出古妖應該會出副/加強玩場地的deck

係 又出埋d唔等洗嘅野
明明有精神界惡魔 又係差唔多效果 打爆怪回lp 但冇限素材同八星

古妖龍比k社bam左 估唔到有機會係呢道用返

精神界惡魔有機會係迪梵恩ur

點解既

活動卡就冇所謂喇

JACK NPC比想像中弱好多

企場有少女+障壁已經贏梗

結果開圍骰...下包出玫瑰龍

玫瑰龍出係細包，k社會唔會咁好死

我自己都覺得唔會出玫瑰龍，都係ff 下
同埋計人氣同埋出卡patten，下包應該都係出龍可

原來解包一早講左下次出sd
呢次出古巨機
仲加左唔少gx角色

即係賭大細變左開21點

岀到齒車街都已經係拍爛手掌

睇個樣似係岀張巨龍當岀左

佢出古巨機基deck
唔知會唔會有實卡新果幾張呢

闇鬼點配後排打白龍
一唔夠佢高攻就企定定係到
PS:最近玩番

決斷小子x3 變身x2* 聖杯

加拿大蟲一野摺埋佢隻魔法師
之後踢死佢

要打多D PVP先得,摸番熟 D牌組玩法
張加拿大蟲成日唔知幾時開
有時留到攻擊判先開,但之前已經發動左好多次怪獸效果

召左宇宙智者就開...如果唔係就好似你咁講任佢舞

出合成獸 騎士 出完

咁寧願佢出玫瑰龍都唔好出古妖龍

執場地+特召=先攻王

KC結果終於出左

有無換多隻比翼奇撚玩暗黑電子

Kc張sr券換到

換左 本身想換新宇俠之怒玩fun deck

有冇邊張提議下有機會拎到黎刷分？
唔想哂左個閃

會用到既刷分SR卡多數係
聯合攻擊
八汰烏之骸
封魔之矢
神之恩惠

呢堆已經有哂閃

20TH-JPB09 Double Hero Attack
Quick-Play Spell Card
You can only activate a card with this card’s name once per turn.
(1) If you control a Fusion Monster whose Fusion Materials include “Elemental HERO Neos”: You can target 1 “HERO” Fusion Monster in your GY; Special Summon that monster, ignoring the Summoning Conditions.

速攻魔法
這個卡名的卡1回合只能發動1張。
自己場上有以「元素英雄 新宇俠」為融合素材的融合怪獸存在的場合，以自己墓地的1只「英雄」融合怪獸為對象才能發動。那隻怪獸無視召喚條件特殊召喚。

推下post先

出個垃圾活動＋冇新包，D 巴打即刻潛曬水

悶悶地去玩實卡說書自high好過

靜撚到無人出聲

拋磚引話題
之後個更新會改技能，龍崎大型決戰配暗鬼冇得打5600

呀JACK 你個嘢壞咗呀

今日睇片拎石個場就係用栗子球撞尻藍眼
再召暗鬼直攻5600

希望k 社唔好搞姐姐個墓封技能同魔術師技

紅蓮惡魔龍都幾廢
打防怪再破全防怪有咩用

屌

一樣

果張同調未曾跌過

想問ygopro link 出左offline ai未?

自己得翻500 血都可以用吸血狗-500血既效果嫁咩

0左咁之後點輸？

0 左之後係唔死
重要打贏海馬

bug黎嫁嘛？

游星嘅「隱藏技」？

迴光反照？

（應該係bug 或外掛吧？）

外掛出現喺每日攞5石既精選對戰度

補片補圖：

好撚震驚

真正既根性

主角技能：鎖血

睇初代杜馬篇都好似有呢幕

永火

最好笑係冇需要扣果500血

嘲諷到極點
0血都打贏

呢次kc杯世界第一名分享上分歷程同牌組
係一副四星強攻+重後場，W巴見到應該好開心

一堆炸後場

識玩一定玩四星beat 但真係要耐性

副牌貴到
過半數大包ur

以前玩真卡用4星beat真係好正

基本上就係breaker 雷王 一堆光暗高攻4星+大細開辟+一大堆陷同殺怪魔

第一副實卡真係光暗standard

我都係
之後就換電子龍索加冰帝N鼠飛機佬新宇俠

想砌副刷分雲魔物
拎天罰同2100攻拎聖域嗰張怪個event仲會唔會復刻

出魔彈

幅圖係假?

唔係
不過我都唔知真定假
究竟k社知唔知自己出緊乜鳩
3格走去出玩link怪嘅deck

原來張link最近先有
咁可以望下佢點樣出到平衡

其實我希望幅圖係假
現時DL同步好弱勢
再出魔彈會踩多一腳

魔彈+加拿大+同胞+栗子+平衡會好勁

岩岩自動打路人，我場上有人造人，下回合路人出時間魔術師，炸晒我D怪
但明明動畫話我知人造人炸唔死

Duel links唔跟動畫劇情嘅
ps:我係真心膠

係動畫同實卡有唔同

DL Meta 出左條聖刻龍溝白龍
好似幾有潛力

tcg禁咗防火牆龍

ocg快手跟please

不過魔彈又係食張加拿大堆魔陷就廢左

加拿大chain1 魔彈神宣chain2
新chain檢索炸卡 點會中加拿大

你覺得k社肯出呢張咩
佢連王者看破都唔敢解3，點會畀你手上出3速

擺日書打返開佢再新chain檢索
我覺得一定有人咁玩

所以話魔彈係dl點都要入
栗波+加拿大做防守
張反擊實唔會出

Btw, 幅圖仲未有解包證明
應該改圖

終於跌到去白銀
過多兩季 青銅 新手
儲齊一set就可以上番王

其實魔彈呢樣野都聽過幾次
有冇實卡巴打講解下呢個系列點勁法？

如果防火牆龍要電子界2隻以上link召
同埋2效改做一回合一次或限特殊召喚電子界怪獸
夠唔夠平衡?

奇巧人偶出link

平衡到冇人會用

會好廢
本身電子界都唔係好依賴佢

有冇巴打禮拜六會去打yot?

咩來

都啱
點改先得?

去攞playmat

用天下人野蠻人 反反主流上王

副野係咪勁多裝備
打過一次見佢手順buff到隻野6000幾攻

最多試過6千 三個魔導之力
用盾盾牌猛擊石以強姦亞馬劍士

月頭頭2日都打左187場

呢副野我覺得最勁係張神忠

先手打擊魔導書

睇巴哈見到

竟然係stardust最多人用

擺落去唔用都計

大家都抽張入去擺

仲有好多人用其他deck都擺暗鬼落去
搏k社nerf佢

或者係是但放d extra 卡入去fake 人
我就係其中一個

吸血鬼/武神都放

今次慘喇k社嚟緊實打壓暗鬼同 同步
準備成個天梯得返自閉 武神同吸血鬼

同步剛剛先出又打壓。

咁搵鬼抽咩

同步而家己經唔係話勁
新包出完黑羽同龍盟都係冇咩人玩
反而武神仲勁

龍盟太依賴某幾張卡…好似係

同盟要勁起手要冇方陣龍 指揮官 調和 同張魔法裝備
要四張點勁得起

有裝備卡係對戰階段=無敵

其實對面係一前場一後場既情況下

一宇旋一細槍一1700 已經可以otk

一卡同步壓場現在係dl環境都未感覺到

因爲d六星同八星同步太廢

而解後場又唔係一定解到

正確d講係唔受陷阱卡影響, 唔止得戰階既

呢隻game有手制

手制限左2..我冇乜過人落2張…可能我打得少ranking

龍盟第一日出我整咗副嚟玩
比人用手制打到成副拆咗

我比加拿大蟲拆…裝都裝唔到張裝備卡

士兵拉小標兵 狡陷就唔見左

每副都有弱點嘅咁
只係因為20deck key斷招卡上手率大好多
實卡都係鬥快食灰流同兔

最原始都有方陣食DD鴉食到唔想打

btw 等有勁八星同步先體驗到龍盟價值

實卡打8000血 又多招
賽場deck起手正常會揸住2-3招
就算唔好彩比人擋咗一兩招
8000血仲有手坑保護之下對面要斬殺都要過咗你堆手坑先
duel links無手坑又少血
用嚟做招既卡又出唔齊 比人斷一斷就死
咁既環境展開deck根本唔會勁

其實重點係展開點得一個 就係司令 實卡都算係 張司令食隻兔你就返得屋企
只係實卡展開成功個破壞力太強先變左上位deck

dl闇鬼白龍強係因為展開點多 斷到一招仲有後續

其實簡單分類就係要食通召去展開嘅deck又冇二速效果都有呢個問題 所以上唔到一線頭

所以如果有勁8星龍盟都會有人用 因為你真係咁啱冇斷招卡上手就大獲
其實比張廢鐵龍都已經好大分別

咁渣架咩
唔怪得之回坑實卡咁耐都未見過1副
食張兔就癱

你幾時回？
最勁係仲有風征龍果陣 2卡整暗鐵+光子保標+閃光龍

不過都係食一張效分就半收皮

龍盟同永火好似 不過龍盟勁d係因為先後攻都有得一turn搞掂對面 但真係正宗hit or miss

而家就過左氣唔入流啦 睇下放返隻風征會唔會好少少
但廢又肯定未到佢 話哂可以頭turn出三隻水晶翼

10期回 幾時退唔多講
實卡圈咁細 容乜易自爆

算啦 玩得實卡如果去開天悦 其實都好大機會見過

屌那星
最後都係爭一張槍兵惡魔
反正都係auto刷
唔齊就算鳩數

放心，一定會再出呢個event

換左機（IOS》IOS）之後冇左save點算（之前有買過pack）
唔想再打過STAGE

換機之前有冇喺konami 做backup?
舊機賣左/ root左未？

冇backup到 部舊機唔見左
有購買紀錄可唔可以同佢retrieve

咁除左send email 之外都冇咩辦法...
你記唔記得自己個user id 係咩number?

唔記得啦好耐之前玩而家想玩返
如果冇得retrieve重新玩過算

我一張槍兵惡魔都冇出過

一張火協調都冇出過，雖則我淨係auto都唔使咁對我呀嘛，張融合都已經多左個double

解包

同步都仲係打唔起

10包後或者有機會

野蠻鬥技場又黎加強密碼針兵

又要玩骰仔

好耐無見沈仔，棄左啦？

唔洗刷卡好似冇咁悶
都ok啦

解包有出呢張，唔知幫唔幫到同調呢

另外，game 入面已經有本田既技能

今次好似送多咗coin
但係個機率仲衰過上次
3千coin先電一兩次

好似走左去玩switch 個隻pkmon

岩岩見到呢張，BF 用埋呢張有冇辦法做到otk

點樣用

應該係補刀

我淨係見到古妖龍炎王島尤貝爾

有死靈騎打四星beat咪算

要set低等兩turn d野企唔到場

btw終於有廢品同調 但5星連戰士都唔出

this

二重身戰士
不過得三格好似又唔太用到...

見到呢個入卡包，睇黎極北都好快有

先手出左先就有用
後手都好難出
Ua打擊者先手打爆光是頭佬

再唔出呢D 拉怪既同調就冇人玩同調喇
komoney 係都要將1副卡分開2次出屈多筆

啱啱用亞馬遜戰士一野打爆尖兵
仲開埋尖盾比佢

極北有得search 差好遠 仲有bf d專用同步

突然歐氣凜然

我覺得最快都要再下一個細包先會放出黎
垃圾同調都係星塵龍系列既卡，都要黎緊呢盒先放出黎
不過希望可以快d 出，過左咁耐T1 卡組重係暗鬼同吸血鬼有d 悶

今次活動節奏快過上次咁多
尋晚九點開始玩
今朝起身已經打完第二次無限迴廊

新細包詳細資料

無限果度有個機會打到40lv蟲牌

擲sic已經快左好多

幾時出呀？

個包已經不斷99

（一爆石，抽一包星塵龍， 想中多張星塵龍，是否不智？）

已攞40lv 蟲牌

duellinks meta 寫10號會出呢一盒

橙帽都有得search姐 唔係咁計

我打左三四輪無限都未見到

調律未出 黑旋風出左 係咁計
仲有bf d同步已經出左
btw極北拉上黎有得發效 4-6星都出到
但希望佢出 有極北bf先打得起
一係出疾風

第三輪拎左
之前用20lv auto打輸
而家就算用40lv嗰副都要睇住

呢個環境下 暗鬼應該都會T1到出超量為止
打同步果d deck全部勁在1rd出2隻大怪/以上 但得3格就難d
btw點知下包出暗爪

嘩依家個活動咁乞衣既
以前玩抽野有機會5,10,15粒石
依家得番1,5,10
仲想人課金玩活動,痴左線

k社真係癡咗線 食錯藥 re灰流

窮撚冇玩開手坑終於望到了

11月尾收咗幾張 諗住可以保值
我屌

實卡幾錢

170-200左右1張
re完應該同maxxc差唔多 6-70到

依家都唔收貴紙了，嚟緊2月個盒又係re熱門卡

中過太多次伏 一定等佢re
仲strong hold緊三張亞白龍

幽鬼兔都冇用過?

砌deck愈來愈平 好事黎
記得以前要砌DT deck
btw而家有咩貴紙？
以前仲全力玩果陣 記得收左三張武器洞返黎 800一張放
仲有dt鑽三叉

手坑淨係用基deck有畀嘅效分

貴紙淨係識亞白
其他100以上我都當貴

咁應該好多卡都好貴
特別係d extra

都夠用啦 雖然而家冇人用
等睇re完灰流就限一

唔係玩高rare其實冇乜貴
最貴嘅水晶機巧同召喚女巫已經死咗一件
等1月死埋另一件

而加已經無玩實卡
以前乜都貴 深紅 迅雷 聖刻龍王 龍盟白怪 征龍 熔岩成副又DT

起手老埃

以前一張六武門都200，講緊6年之前
依家唔係泛用百搭都唔使旨意有100蚊以上

鬼斬先誇張
真係乜都炒得 有排水精撚上位果陣張深淵潛伏者百鳩幾二百
我心諗 之前廿蚊收
而家玩返嘅話砌咩deck好 最近冇跟

主流最多人用閃刀
其次剛鬼 騷靈
之後魔術師雷龍嗰啲

btw最近列車、魔彈同六武上到上位，不過唔多

玩實卡後手一開波齊5張係咪可以舉手話我贏左啦

係 齊左就show得 規則勝利

應該係話 任何步驟/效果處理完齊就贏
處理連鎖中齊都照贏

閃刀騷靈剛鬼果d唔好掂住 一陣佢1月表搞到無得玩就慘

閃刀Gay唔係已經搞過黎? 仲上緊位？

係 仲有兩個閃刀起動 殘而不廢
不過香港最多人揸好似係自閉6手剛鬼同淘氣

希望下個表火地水征放一 神判放一

征龍唔會放架喇 醒下啦

風征:
地征都ok嘅
火真係不了

本田d咭廢撚到

8000key 一張傳送惡魔

擋5星特召果張唔錯

岩岩解左鎖…講廢應該冇人夠龍亞定龍可鬥

未出45 唔好咁武斷住

暫時黎講…

哇屌 下pack細包出禁卡

自在拎石
全部人都肝晒做Lv 45
靠平時活動乞石死撚得

希望la

出人物派石比你班友仲嘈嘈共，係咪想下包開始沉底

咩禁咭？

妖精龍

有無俾K社奄左部份武功先出街

古妖龍禁卡嚟

但係現在dl 環境下 無咩發展機會

係 宜家未必有用 但係如果佢出勁果堆場

低番一百攻打吸血鬼好輕鬆

今次細包唔太吸引

用左一萬幣抽，新UR SR跌一 ，痴撚線
個drop rate 低到

有EX珠補底，唔驚既
我而家係差張白魔法師

放心 有排都未有abc

本田d卡都未算垃圾級既

起碼有兩張弱版雷王

count 5星以上特召

where is my 死靈騎

古代精靈龍好像實際上無乜用

但，廢品同步係咪需要齊3 ？

暫時睇同步打唔起 唔抽最好

爆曬石

都係硬抽架啦

（舊包又唔知抽邊張好）

same
冇理由而家先返轉頭抽返吸血鬼

抽幾包囉
古妖龍應該唔會打得起
因為打得起嘅環境下=禁卡
廢品同調士就抽中冇壞 實有用

吸血鬼又上返t1

我都係打算抽廢品同調士
要留返d 石all in 落玫瑰龍
十六夜

用左一萬石抽左副吸血鬼
其實張慾望落唔落好?
利申 :卡緊白銀, 唔見人用吸血鬼

見人落一
又可以堆墓
又可以特召墓地嘅杜雷斯

白銀吸血鬼好難上傳 d陷阱真係估唔到
我用吸血鬼一直卡 換白龍一下就上傳

多謝兩位巴打回覆
新手可能真係唔好玩吸血
太多combo

大家點睇新包蟲惑魔
幾靚

台仔comment: 妹子就要抽滿

: 大爆射

我覺得出左之後會成街陷坑

手出陷坑係幾勁

無限陷阱地獄

要後追返啲陷坑

蟲惑魔攻擊力偏低
應該要同女巫或除外控場一齊玩

巴打們點睇二重怪響現今環境既實力

控場玩法但超貴 d卡分得超散 課長卡組

有人話唔用炎屬1900攻嗰隻 轉用古巨機嗰隻二重會更好

不過都仲係好貴

1900好重要 復活靠佢

所有怪分散係四pack入面
最重要張二重雷火又係大包ur
真心玩唔起

其實冇想像中咁強
用二重之力就食加拿大
再召喚又係食加拿大
食加拿大時二重電火就冇通召變空場
空牙ehero未限時冇咁重坑都有得打
重坑左好難打

吸血鬼仲難打 真大波打到你冇脾氣

週末打左陣天梯
好似好全白龍
多數都係吸血鬼
同自閉

聽日出新包
唔知沈巴會唔會返黎呢

用緊這副，不過無心衝王，上次衝KC可上20 lv～

副代用牌同d 測驗都廢到嘔
抽唔抽呢包好

我好少上連登duel links了
慣例po下齊3

拉上去見你同荷蘭巴提起我
希望巴打們都可以堅持落去玩

玩完Pokemon 好返黎喇，等你

返黎啦

覆埋上面魚蛋巴
有心啦
大家開心堅持落去玩就夠

今次8050 石齊三

35 包齊3

似乎我地都唔理蟲惑魔
我ur 抽齊，蟲惑魔先得1

我想抽蘿利多d

你們全部歐洲人

我抽剩2包先中第二張廢品同步渣

5800 石齊三同調士

On9
16000喪抽加珠買都跌一張儀式魔人

等你試deck

好似無乜打點 諗緊混甲蟲裝機定昆蟲女王好

甲蟲裝機同女王已經係同一個系統，換d女落場真係會好d

40層個boss點打吖

一出場就擲骰炸全場

16000

我得係咁玩，都係得13000珠左右

Re?

睇你要唔要同調士
利申：我係為左要同調士先抽呢盒

花咗23包中兩張UR , 被我會re

一千石而已

其實ur重點係同調士
另外個二隻1-2夠

防火龍完全rip

咁多好多資源喎

古精印象中實卡限過？

So far而家有邊隻同調係好用同泛用？

對面應該用2500攻呀婆撞星塵
用效爆反而冇左張場地
不過呢副一卡同步係幾過癮
但唔平

我個下都冇諗住會爆到張場地
我自己都O左
唔知星塵換黑羽龍有冇得諗，不過可惜我冇